#Dinsdag, 12 september


Vandaag de dag kreeg in een hoorcollege over verbeelding. Opnieuw vond ik het hoorcollege zeer interessant en leerzaam. Door dit hoorcollege zie ik veel meer in afbeeldingen waaronder de gedachten van de ontwerper. 

Met mijn team hebben wij vandaag een terugkoppeling gedaan naar de doelgroep. Uit het interview is gebleken dat onze doelgroep bijvoorbeeld achievers zijn en dat zij drawsomething niet terug willen zien in de app. Doormiddel van dit interview hebben wij een aantal positieve aanpassingen kunnen doen aan ons concept. We hebben vandaag ook besproken wat we nog nodig  hebben om te beginnen aan de paperprototype. Na aanleiding hiervan zijn er taken verdeeld waarin mijn taak is. De musea soorten in Rotterdam samenvatten en zijn kunstvormen. Uit deze informatie kan ik vragen gaan bedenken voor de game die ons weer verder helpen. 

Het concept en de game waren een beetje een zooitje omdat wij steeds tegen bepaalde dingen aan liepen, vandaag ben ik er weer achtergekomen hoe handig feedback/ een andere kijk van mensen kan zijn.
